毒撚為佐咩而生存係呢個世界

錢

點解

咁靚仔為左啲咩生存喺呢個世界？
靚女又為左咩？

顯示其他人唔係毒撚

平衡呢個世界

無話毒撚唔靚仔喎
只不過鐘意獨處，又無咩興趣

用罪惡揾出真理既所在

咁你覺得唔毒嗰啲人為左啲咩生存喺呢個世界
mk仔妹呢

錢同交配

可能佢地活得好快樂好自在
每晚 sex party.
毒撚好怕奶嘢，因為怕病玩少好多嘢

mk仔/妹選擇左咁樣嘅生活方式
代唔代表呢個就係佢地嘅生存目的？

為咗課買衫俾老婆
為咗課金養老婆
為咗figure

好撚毒

呢種毒啊。
其實我講緊孤獨，姐係連酒肉朋友都無個個d

有個共識係人呢到呢個世界就係為佐追尋快樂。
咁mk仔女如果係揾到快樂，咁人生都算有d意義既。
畢竟，香港係一個妅難揾到理想既地方。如果醉生夢死咁過日子都幾好。

睇過dear Vincent，都會明白毒撚既人生好可悲

咁我未去到呢個景界

驚同動漫

咁毒撚搵唔搵到快樂

level 1000

除非佢滿足於自己既生活，但好難，因為會受社會價值觀所影響

毒撚要呢連登揾人傾偈。
毒撚係現實中要扮到好正常

問題就出自呢度了
社會價值觀到底係乜野
世界上有無數個價值觀 每個人都有自己理想嘅生活方式 即使係情侶 甚至長時間嘅伴侶 兩個人嘅價值觀都經常係相似而不相同
有人會受身邊嘅人影響多啲
有人永遠活喺自己嘅平行時空
講到底 一個人嘅價值觀其實係佢自己嘅選擇
群開邊啲人 工作/居住環境 睇邊個forum 其實自己都係有得簡 困難嘅只係一個人願唔願意負出相應嘅代價去改變呢啲野

姐係咁毒撚就好似社會中既異類，人係群居動物，都鐘意社會認同，而毒撚偏偏係醜小鴨，人地一齊玩，佢就自己一個。而毒撚往往係我行我素,除非佢有崇高既理想，否則好難有快樂既人生。

其實內向嘅人佔人口30-50%
冇話異類唔異類
如果覺得自己生活得唔開心嘅 不如試下做左mbti先
可能你嘅性格唔係自己諗嘅咁